用咗2年6仔 就嚟玩完

之前啲電一早好似倒水咁倒 跟手去左換電
雖然比起朋友部6s啲電都跌得幾快 但已經好好多
諗住無事可以等8啦
點知琴日touch id 又死埋 今天去咗天才吧問要成個mon換 大概800幾900
問題一個接一個 係咁倒錢落去
係咪換7+仲抵屌

買se仲抵屌

Se個size係真心正嘅 自己對上一部都係5s
但用過大mon返唔到去

我6仔換6s

想買plus 呢部64唔夠用 考慮緊下部128定256
6s+ 同7+ 128gb 淨係爭一千喎 抵J?

7plus 啦， 條ram 都有分別

唔會返唔到去架
用一排就會慣

定磅水換mon捱8好 發覺宜家真係要隔二代換一部
想當年4可以捱到去5s

用返5s 你當年5s換6已經好on9

ip8咪要等到2018 有錢就換7plus，速度都差好遠，又有3gb ram

都認同係習唔習慣問題 一開頭用6都覺得太大唔掂
結果越用越想用大部啲

比人偷咗

學生仔始終想襟用啲

6仔換SE

每次唔係S，例如5、6都好伏，唔知7係咪伏機

等得s又想換下一代 因為通常新一代突破大啲

慣未

用左半年左右，用得好開心 用過6仔更加覺得單手用到好重要

手細撚表示6單手個陣成日跣手捉唔實

你點約到天才吧

應該可以頂到8仔先換
反正個款又冇大改

頂唔順舊電，換左7+開心使用中

唔係香港

冇touch id 好唔方便

不過電好快又死 下下換機唔係路
換電都幾好J 無諗過會死touch id

6仔準備搞電

換

6s唔伏咪玩啦

天才吧定出面舖？
換完見到好多巴打講淘舊電自己搞好似平好多

我都兩年鳥
淨係粒電打柴

出面換過一陣又打回原形 長用/唔想煩一定係Apple

6轉SE

巴打好好珍惜個home制

touch id 死要換mon?
唔係換home key就得咩？

啲staff同我咁講 我google好似都係話要成個mon換

天才吧
每日都full，我聽日入apple walk in叫人幫我book算啦

6s粒電開始倒水

5S先前換咗粒電
足夠再戰3年

唔想插尿袋過世唯有換電

我係長用都keep住38%，過多陣就無啦啦跌落7%

如果我今舖都係壞電就換咗算數啦
仆街壞touch id

我未換電之前 未叉3%一叉10%個啲嚟

近排舊電瘋狂倒水
出街要省電模式先得

屌我都係 我返工唔係好多時可以叉住電
要盡快換電

未換之前一直都長開low power mode
只係跌得比唔開慢 但速度都係世界級

book天才吧有無攻略

6仔表示決定自己淘舊電
六七十蚊搞掂

啱啱換完個排成個世界都光明咗 只係冇諗過好景不常
咁快又食屎

6仔用家 9.3.5開心使用中

睇數彩

定係出街搵就算

係平嘅真心 但電子嘢

出面舖小心都係淘寶貨喎

當年出左6唔夠一個月就買
直到依家home制鬆鬆地
間唔中死機
98%->100%要成半個鐘
但100%用唔夠15分鐘就得返95%
好想換機但好唔捨得個jailbreak 唯有忍下

同你一樣情況，留名
換電又要六百幾蚊
諗緊換唔換7+

叉電好慢

點解我部6仲青靚白淨電池又無問題
利申出嗰下㩒到部用到而家 裸機緊

6仔用左2年都仲好新 啲電仲耐過我個friend部6s

兩年六仔穿無爛電無倒水
iOS 8.4.1開心使用中

我都係同一時間買嘅6
我home制冇鬆 但係勁突然咁就用唔到touch id
想用落去建議換電

我6換左6s，用左無耐已經好想換7，7既續航力真係癡線

唉唔換電就要換機啦

運氣啦好巴打

唔知邊一日瞓醒就升咗ios
之後開始倒水

呢啲都係睇數彩

touch id而家得7成機會開到 通常趕時間都會爽手d直接禁一次密碼

當初手賤升ios10好後悔

iphone都會倒水

電池倒水點都同用機習慣有關 未必係彩數問題既

無知一問 7個home制咪換咗虛擬制嘅
咁係咪代表冇咪易壞

我都係差唔到時間買 又係touch ID detect得差咗好多
電量問題係升完iOS 先有 可以等咗10.2睇下有冇改善先

我長開唔熄機

我未壞之前都係 宜家有7成都偷笑

依家買6s是否不智

我本身冇升10.1 一開頭以為touch id出問題係因為未升 後尾

好問題

我都係仲係6
換左電冇耐

冇病冇痛 等緊 7s/ 8

不過開始load野有d慢

iphone6係我第一部iphone
當初覺得touch id好正好方便
而家偶然秒解鎖到一兩次已經覺得係bonus..

利申:乾淨撚,少手汗

5s用到依加除左電唔掂都冇咩問題
同埋真係唔知係咪外形設計問題 跌左n次都冇爆mon又無病無痛
屋企人部6跌左2次已經裂左

Agger, 仲用緊

我load野反而冇問題
我都想等8唉屌

呢個問題真係年經

當初4仔成野鏟落長石屎樓梯都係花左少少
宜家

用左就2年都無咩特別事

8起碼都要2年後 應該捱唔到

我諗出7s既話就換

係咪錫住嚟用?

我都覺捱唔到
想換又始終心思思想等

同一隻手指，入多兩個好似就得

係咪你放得唔好 我幾乎次次都秒鎖喎
你試下放手指喺中間或者reset次touch id睇下

今年已經reset左3 4次

X2

IPhone 6 751次cycles 仲有85%capacity

6仔用左2年幾 （岩岩出就買）
用app 睇個電量健康重有85%
冇倒水問題 狂打機睇lihkg 都係一日叉兩次

叉電問題？ 睇過話唔好等到20%先叉
40-60%就好叉
用app睇 我叉左1300次 粒電健康重有85% 用左兩年幾

因為我有時夜晚一路玩一路叉訓著都唔知 就會keep住叉到聽朝
但宜家電已經唔係我問題 Touch ID

7s plus 爽用中
快撚到

新機冇得唔快啦

用左2年6仔 上個月死電死wifi 搞到爆data
岩岩換7+

死wifi 係咪前個排啲人話升左ios10連唔到wifi個單？

係呀 完全search唔到wifi
拎去又一城天才巴話無零件可以換 要比2千幾
我話但我係up左ios10先咁 佢話無計
屌 直接換7+

2千幾真係換過部仲抵屌
我800幾都話可以諗下

係呀，幾千蚊電話唔想咁快就要換
係跌過一兩次落地，好小禁home鍵，禁鎖鍵多
係指紋多數解唔到 抹乾淨就得，但好快又唔得

每次一換新機都打算好好對待 結果

係咁架咩
Apple Care 去到12月31 唔知換唔換多次機好

有得換好換啦 過左Apple Care 整咩都貴

呢個係佢地問題點解要我俾錢？？

喇叭已壞 但繼續用到壞， 無錢換

本身用得好地地 但下載lihkg話我ios版本太舊 一更新左10.1就出事 開始彈app 啲介面又㭍又唔好用

我壞都照用住先

聽個Wtsapp 錄音都要耳機？

其實照用冇問題嘅 係冇得用指紋唔方便

我好想落返9

6仔 用左兩年，完全無問題

個mon都壞埋就

我換7plus個陣問題都同你差唔多 換部啞黑啦巴打

壞埋mon就梗係疊埋心水換機啦仲諗
問題佢宜家死唔斷氣咁 又未逼我入絕路

諗起都嬲 天才巴直接話 無架啦無架啦

6仔仲頂緊，希望頂到出年

原本出之前對jet black好期待
實物覺得啞黑都好靚

出年仲有一個月

一樣 6仔 9.32jb 電收皮 自淘電換 想換6s+ 大電

係6s+同7s+ 128gb爭一千嘅情況下 都揀6s plus?

用左2年都仲好正常 但我自己跌到部機花晒崩晒 仲未爆mon都算係咁

如果唔係差果啲錢既話上7+
我用返6+都覺得真係慢啲

1年半 倒水電了

淘寶買左條叉滿自動斷電既Usb線 6s用左一年電池仍然正常

原來有咁嘅線

6仔 用左一年幾
冇乜大問題
壞左先算 冇錢換

師兄我哋唔同時空？

冇你呢句我居然發現唔到

部6仔用左年半就黎兩年 有用軟膠case
用野唔小心隔日就跌部機落地 有時一日跌幾獲
主要跌落瓷磚地
好好彩從來冇爆過mon
係咁耐以黎hand過一次機咁大把
搵唔到理由需要換

而家換住SE先啦咁抵玩
等下年出8再買，SE做士啤機。

係

SE APPLE STORE得返64gb?
64唔夠玩

仲是開心使用中，舊電冇左11%

用左兩年 長期開low battery mode
啲電叉到100%出街 慳慳地可以捱到返屋企
但最近開始lag到痴線 個mon冇咩反應
如果換SE是否不智 利申窮撚

舊電係廢左, 但買左mophie 個battery case,頂到全日, 軟件上無問題

6+ 玩左二年，一升10就倒水，勁慢勁lag，mon又神神地成日無反應電話都聽唔到，最慘係直情load唔到 Swype keyboard , home 制按到鬆晒，鐘頭又花左條紋

1700 trade in

7+ 激愉快使用中

7+啦 真係好順

My 6+ 仲好好

6仔用咗2年，依家load乜都慢

14 年 12 月 6 仔用到而家

長開 low power 係 load 野慢 d，雖然有時會慢到有 d 燥

應該捱到 7s 掛

貪快set4位數密碼啦

apple pay ituens個再慢慢認指紋

今舖真係屌佢老母啦
琴晚mic同耳機都壞撚埋 逼我換機

想知trade in係點 未試過 之前係去先達放機

螢幕冇花運作正常就立即收，機身有小小花完全冇問題